民建聯：不要讓香港成為逃犯天堂

民建聯成功爭取香港成為逃犯天堂

美國法治地位低過香港